# English translations for Ginger package.
# Copyright (C) 2014 IBM, Corp.
# This file is distributed under the same license as the Ginger package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ginger 1.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-18 10:30-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-22 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Zhou Zheng Sheng <zhshzhou@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language-Team: Zhou Zheng Sheng <zhshzhou@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Activated Option"
msgstr "활성화한 옵션"

msgid "Add Subscription"
msgstr "등록 추가"

msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Administration"
msgstr "관리"

msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

msgid "Batch Delete"
msgstr "삭제 일괄처리"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cannot update system firmware while running VMs."
msgstr "VM을 실행하는 중에 시스템 펌웨어를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

msgid "Configuration Backup"
msgstr "구성 백업"

msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#, python-format
msgid "Could not add user '%(user)s' to kvm group."
msgstr "'%(user)s' 사용자를 kvm 그룹에 추가하지 못했습니다."

#, python-format
msgid "Could not add user '%(user)s' to sudoers list."
msgstr "'%(user)s' 사용자를 sudoers 목록에 추가하지 못했습니다."

#, python-format
msgid "Could not create user '%(user)s'."
msgstr "'%(user)s' 사용자를 작성하지 못했습니다."

#, python-format
msgid "Could not delete group '%(group)s'"
msgstr "'%(group)s' 그룹을 삭제하지 못했습니다."

#, python-format
msgid "Could not delete user '%(user)s'."
msgstr "'%(user)s' 사용자를 삭제하지 못했습니다."

msgid "Create a backup"
msgstr "백업 작성"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "Delete backups in batch"
msgstr "일괄처리에서 백업 삭제"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Description too long."
msgstr "설명이 너무 깁니다."

#, python-format
msgid "Error activating power saving profile %(profile)s."
msgstr ""
"전원 저장 프로파일 %(profile)s을(를) 활성화하는 중에 오류가 발생했습니다."

#, python-format
msgid ""
"Error commiting firmware. rc = %(rc)s.                      Ensure you are "
"booted to the temporary side."
msgstr ""
"펌웨어를 커미트하는 중에 오류가 발생함. rc = %(rc)s.                      임"
"시 측에 부팅했는지 확인하십시오."

#, python-format
msgid "Error deleting subscription: '%(error)s'."
msgstr "등록을 삭제하는 중 오류 발생: '%(error)s'."

#, python-format
msgid ""
"Error flashing firmware. rc = %(rc)s.                      Please see /usr/"
"sbin/update_flash for rc reasons."
msgstr ""
"펌웨어를 깜박이는 중에 오류 발생함. rc = %(rc)s.                      rc 원인"
"은 /usr/sbin/update_flash를 참조하십시오. "

msgid "Error loading SEP subscriptions data from server."
msgstr "서버에서 SEP 등록 데이터를 로드하는 중에 오류가 발생했습니다."

#, python-format
msgid ""
"Error rejecting firmware. rc = %(rc)s.                      Ensure you are "
"booted to the permanent side."
msgstr ""
"펌웨어를 거부하는 중에 오류가 발생함. rc = %(rc)s.                      영구 "
"측에부팅했는지 확인하십시오."

#, python-format
msgid "Error retrieving SEP subscribers data: '%(error)s'."
msgstr "SEP 등록자 데이터를 검색하는 중 오류 발생: '%(error)s'."

#, python-format
msgid "Error starting SEP service: '%(error)s'."
msgstr "SEP 서비스를 시작하는 중 오류 발생: '%(error)s'."

#, python-format
msgid "Error stopping SEP service: '%(error)s'."
msgstr "SEP 서비스를 중지하는 중 오류 발생: '%(error)s'."

#, python-format
msgid "Error subscribing SEP data to server: '%(error)s'."
msgstr "SEP 데이터를 서버에 등록하는 중 오류 발생: '%(error)s'."

msgid "FW update failed: No image file found in the package file."
msgstr "FW 업데이트 실패함: 패키지 파일에 이미지 파일이 없음."

#, python-format
msgid ""
"Failed to create archive \"%(identity)s\". Inspect error log for more "
"information."
msgstr ""
"아카이브 \"%(identity)s\"을(를) 작성하지 못했습니다. 자세한 정보를 보려면오"
"류 로그를 검사하십시오."

#, python-format
msgid ""
"Failed to create archive dir \"%(dir)s\". Inspect error log for more "
"information."
msgstr ""
"아카이브 디렉토리 \"%(dir)s\"을(를) 작성하지 못했습니다. 자세한 정보를 보려면"
"오류 로그를 검사하십시오."

#, python-format
msgid ""
"Failed to create tar archive \"%(name)s\", cmd: \"%(cmd)s\". Inspect error "
"log for more information."
msgstr ""
"tar 아카이브 \"%(name)s\"을(를) 작성하지 못했습니다. cmd: \"%(cmd)s\". 자세"
"한 정보를 보려면오류 로그를 검사하십시오."

#, python-format
msgid "Failed to delete archive file \"%(name)s\"."
msgstr "아카이브 파일 \"%(name)s\"을(를) 삭제하지 못했습니다."

#, python-format
msgid "Failed to read /etc/resolv.conf because %(reason)s"
msgstr "%(reason)s때문에 /etc/resolv.conf를 읽지 못했습니다."

msgid ""
"Failed to retrieve power management profiles:                        Daemon "
"'tuned-adm' is not active."
msgstr ""
"전원 관리 프로파일을 검색하지 못함: 디먼 'tuned-adm'이 활성이 아닙니다."

msgid ""
"Failed to retrieve power management profiles:                        Host OS "
"does not support the tuned-adm package."
msgstr ""
"전원 관리 프로파일을 검색하지 못함: 호스트 OS가 tuned-adm 패키지를 지원하지 "
"않습니다."

msgid ""
"Failed to retrieve power management profiles:                        Package "
"'tuned-adm' is not installed."
msgstr ""
"전원 관리 프로파일을 검색하지 못함: 패키지 'tuned-adm'이 설치되지 않았습니다."

#, python-format
msgid "Failed to write /etc/resolv.conf because %(reason)s"
msgstr "%(reason)s때문에 /etc/resolv.conf를 쓰지 못했습니다."

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Firmware Update"
msgstr "펌웨어 업데이트"

msgid "Firmware Version: "
msgstr "펌웨어 버전: "

#, python-format
msgid "Firmware image unpack failed: rc = %(rc)s. Details: %(err)s"
msgstr "펌웨어 이미지 압축 풀기가 실패함: rc = %(rc)s. 세부사항: %(err)s"

msgid ""
"Firmware update is initializing. System will reboot in order to flash the "
"firmware."
msgstr ""
"펌웨어 업데이트를 초기화하는 중입니다. 펌웨어를 깜박이기 위해 시스템이다시 부"
"팅됩니다."

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "Generate Default Backup"
msgstr "기본 백업 생성"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#, python-format
msgid "Hostname %(hostname)s not found."
msgstr "%(hostname)s 호스트 이름을 찾지 못했습니다."

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "In-Use/Max Ports"
msgstr "사용 중/최대 포트 수"

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#, python-format
msgid ""
"Interface %(name)s is not editable because it belongs to a vlan or bridge"
msgstr ""
"%(name)s 인터페이스가 vlan 또는 브릿지에 포함되어 있어 편집할 수 없습니다."

msgid "Invalid counts_ago number."
msgstr "counts_ago 숫자가 올바르지 않습니다."

msgid "Invalid days_ago number."
msgstr "days_ago 숫자가 올바르지 않습니다."

msgid ""
"Invalid ip/netmask inputs. Both fields must be valid ip/netmask values or "
"both must be blank (will erase the current IP/netmask)."
msgstr ""
"IP/넷마스크 입력이 올바르지 않습니다. 두 필드는 모두 유효한 IP/넷마스크 값이"
"거나 모두 비어있어야 합니다(현재 IP/넷마스크는 지워짐)."

#, python-format
msgid "Invalid network parameters. Details: %(err)s"
msgstr "네트워크 매개변수가 올바르지 않습니다. 세부사항: %(err)s"

msgid "Invalid parameter for DNS servers"
msgstr "DNS 서버에 올바르지 않은 매개변수입니다."

msgid "Invalid parameter for interface ip address"
msgstr "인터페이스 IP 주소에 올바르지 않은 매개변수입니다."

msgid "Invalid parameter for interface netmask"
msgstr "인터페이스 넷마스크에 올바르지 않은 매개변수입니다."

msgid "Invalid parameter for network gateway"
msgstr "네트워크 게이트웨이에 올바르지 않은 매개변수입니다."

msgid "Kimchi User"
msgstr "Kimchi 사용자"

msgid "Mask"
msgstr "마스크"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Network Configuration"
msgstr "네트워크 구성"

msgid "New Custom Backup"
msgstr "새 사용자 정의 백업"

msgid "Package Path: "
msgstr "패키지 경로: "

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Path Excluded"
msgstr "제외 경로"

msgid "Path Included"
msgstr "포함 경로"

msgid "Path or pattern is too long or too short."
msgstr "경로 또는 패턴이 너무 길거나 너무 짧습니다."

msgid "Please check the uniqueness of the paths or patterns."
msgstr "경로 또는 패턴이 고유한지 확인하십시오."

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Power Options"
msgstr "전원 옵션"

msgid "Preserve the latest"
msgstr "최근 "

msgid "Profile"
msgstr "프로파일"

msgid "Provide required parameters: hostname, port, community."
msgstr "필수 매개변수(호스트 이름, 포트, 커뮤니티)를 제공하십시오."

msgid "SAN Adapters"
msgstr "SAN 어댑터"

#, python-format
msgid "SAN adapter '%(adapter)s' does not exist in the system."
msgstr "SAN 어댑터 '%(adapter)s'이(가) 시스템에 없습니다."

msgid "SEP Configuration"
msgstr "SEP 구성"

msgid "SNMP community name must be a single word."
msgstr "SNMP 커뮤니티 이름은 하나의 단어여야 합니다."

msgid "Selected Option"
msgstr "선택한 옵션"

msgid "Sensor Monitor"
msgstr "센서 모니터"

msgid "Specify name, password, group and profile for the new user."
msgstr "새 사용자에 대한 이름, 비밀번호, 그룹 및 프로파일을 지정하십시오."

msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "Status:"
msgstr "상태:"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Symbolic Name"
msgstr "기호 이름"

msgid "System hostname must be a valid string."
msgstr "시스템 호스트 이름은 유효한 문자열이어야 합니다."

msgid ""
"System port number must be an integer between 1 and                      "
"65535."
msgstr "시스템 포트 번호는 1과 65535 사이의 정수여야합니다."

msgid "The absolute path to the firmware rpm."
msgstr "펌웨어 rpm에 대한 절대 경로입니다."

#, python-format
msgid "The user name '%(user)s' is already in use'."
msgstr "'%(user)s' 사용자 이름을 이미 사용하고 있습니다'."

#, python-format
msgid ""
"Timeout while creating archive \"%(identity)s\", the files might be too "
"large for a configuration backup."
msgstr ""
"\"%(identity)s\" 아카이브를 작성하는 중 제한시간이 초과되었습니다. 파일이 너"
"무 커서구성 백업을 할 수 없습니다. "

msgid "Timestamp"
msgstr "시간소인"

#, python-format
msgid "Unable to delete default gateway: %(err)s"
msgstr "기본 게이트웨이를 삭제할 수 없음: %(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to get default gateway: %(err)s"
msgstr "기본 게이트웨이를 가져올 수 없음: %(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to set default gateway: %(err)s"
msgstr "기본 게이트웨이를 설정할 수 없음: %(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to update interface configuration. Details: %(err)s"
msgstr "인터페이스 구성을 업데이트할 수 없습니다. 세부사항: %(err)s"

msgid "Unselected Option"
msgstr "선택 취소한 옵션"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Use Other"
msgstr "기타 사용"

#, python-format
msgid "User '%(user)s' does not exist."
msgstr "'%(user)s' 사용자가 없습니다."

msgid "User Management"
msgstr "사용자 관리"

msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

msgid "User group is a required string."
msgstr "사용자 그룹은 필수 문자열입니다."

msgid "User name is a required string."
msgstr "사용자 이름은 필수 문자열입니다."

msgid "User password is a required string."
msgstr "사용자 비밀번호는 필수 문자열입니다."

msgid ""
"User profile is required and should be one among kimchiuser, virtuser or "
"admin."
msgstr ""
"사용자 프로파일은 필수이고 kimchiuser, virtuser 또는 admin 중하나여야 합니다."

msgid "Virt User"
msgstr "Virt 사용자"

msgid "WWNN"
msgstr "WWNN"

msgid "WWPN"
msgstr "WWPN"

msgid "backups"
msgstr "개의 백업 유지"

msgid "days of backups"
msgstr "일의 백업 유지"
